{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/16845/0'",
        "collectedDate": "2023-05-01",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "저녁에 즐기는 진천종박물관 ‘뮤지엄 오브 더 문’개장"
    },
    "text": "夜に楽しむ鎮川宗博物館「ミュージアム·オブ·ザ·ムーン」オープン\n鎮川宗博物館と鎮川郡立生巨版画美術館は家庭の月を迎え「ミュージアムオブザムーン」という主題で夜間開場をすると27日明らかにした。今回の行事は学業と生計活動で忙しく平日に文化行事を楽しむことが難しい郡民のために用意された。 5月の1ヵ月間、毎週水曜日（3、10、17、24、31日）21時まで延長運営（入場は20時まで）し、17時以降の観覧客は無料で観覧できる。 軍は夜間利用客のための多彩な体験イベントを準備した。 鎮川宗博物館では正規観覧時間には許されない距離で展示物を近く観察し、触って、実測して保存管理の基本資料である所蔵品管理カードと明細書を作成してみる「私はヤ、レジストラ」が運営される。 博物館学芸研究士の多様な分野の中でレジストラ(所蔵品管理者)の役割を学ぶ職業体験の機会であり、博物館所蔵品を深く理解し鑑賞する時間になるものと見られる。 次の体験行事としては観覧後に心を動かした作品を選定し感想を詩または散文として書いてみる「心を盗んだ鐘」がある。 展示作品との交感を通じて心を癒し、体験者の人文学的感受性を涵養させる時間になる予定だ。 博物館体験行事の結果物の中で優秀作は「2024年鎮川宗博物館カレンダー」デザインに活用し製作されたカレンダーは年末体験者全員に発送される。 生巨版画美術館では版画の版刻技法を間接的に学ぶことができ、美術体験教具を無償で提供する「自画像探求生活」を運営する。 この他にも鎮川宗博物館は子供の日と釈迦誕生日を記念するために、5月5日から7日まで子供観覧客にカラー風船を贈呈する。 また、提灯祝園などの体験3種を5月の1ヵ月間、博物館開館時間中に常時運営する。 すべての体験は無料で、別途の事前申請なしに現場で参加できる。 その他の詳しい事項は鎮川郡庁文化観光課に問い合わせれば良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "このイベントはいつ開催されますか？",
            "answer": "5月の1ヵ月間、毎週水曜日（3、10、17、24、31日）に開催されます。"
        },
        {
            "question": "観覧時間は何時までですか？",
            "answer": "通常は17時までですが、このイベントでは21時まで延長されます（入場は20時まで）。"
        },
        {
            "question": "このイベントの参加費はかかりますか？",
            "answer": "17時以降の観覧客は無料で参加することができます。"
        },
        {
            "question": "博物館ではどのような体験ができますか？",
            "answer": "博物館では展示物を近く観察し、触って、実測して保存管理の基本資料である所蔵品管理カードと明細書を作成する「私はヤ、レジストラ」や、心を動かした作品を選定し感想を詩または散文として書く「心を盗んだ鐘」などの体験があります。"
        },
        {
            "question": "優秀な作品は何に活用されますか？",
            "answer": "優秀な作品は「2024年鎮川宗博物館カレンダー」のデザインに活用され、年末に体験者全員に発送されます。"
        },
        {
            "question": "鎮川郡立生巨版画美術館ではどのような体験ができますか？",
            "answer": "鎮川郡立生巨版画美術館では版画の版刻技法を間接的に学ぶことができ、美術体験教具を無償で提供する「自画像探求生活」が行われます。"
        },
        {
            "question": "子供の日と釈迦誕生日を記念するために何が行われますか？",
            "answer": "子供の日と釈迦誕生日を記念して、5月5日から7日まで子供観覧客にカラー風船が贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "その他に何種類の体験が用意されていますか？",
            "answer": "提灯祝園などの体験3種が、5月の1ヵ月間、博物館の開館時間中に常時運営されます。"
        },
        {
            "question": "これらの体験は参加費がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、これらの体験はすべて無料で参加することができます。事前申請も必要ありません。"
        },
        {
            "question": "詳細な情報を知りたい場合はどこに問い合わせればいいですか？",
            "answer": "詳しい事項については、鎮川郡庁文化観光課に問い合わせることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 509
    }
}